你地用咩app買stock係免commission?

我用citibank 買，買入賣出各自已經收30usd，一個股嘅交易成本已經去到60usd，好貴...

有冇介紹咩app好用同免commission?

Pushhh

Push

牛牛啦，又平又好用

Td

first trade

Sofi

幾on9先會用shitty買美股
不過有咩可以用講左成年都唔睇又難怪既

美服都係firstrade Charles Schwab呢d啦...